CRUD
===

Вам необходимо реализовать базовый CRUD (без обновления) при работе с HTTP.

Backend вы можете либо написать сами, либо взять готовый (из каталога `backend`).

![CRUD](./assets/crud.png)

## Общая механика

Первоначальная загрузка: делается http-запрос GET на адрес http://localhost:7777/notes, полученные данные отображаются в виде карточек с возможностью удаления

Добавление:
1. Вы заполняете форму и нажимаете кнопку "Добавить"
1. Выполняется http-запрос POST на адрес http://localhost:7777/notes, в теле запроса передаётся следующий JSON:
```json
{
    "id": 0,
    "content": "То, что было введно в поле ввода"
}
```
3. После чего делается запрос на получение всех записей и происходит обновление списка (GET http://localhost:7777/notes).

Удаление:
1. Вы нажимаете на крестик на одной из карточек
1. Выполняется http-запрос DELETE на адрес http://localhost:7777/notes/{id} (где id - это идентификатор заметки)
1. После чего делается запрос на получение всех записей и происходит обновление списка (GET http://localhost:7777/notes).

Обновление:
1. Вы нажимаете на кнопку обновить (две зелёные стрелочки)
1. После чего делается запрос на получение всех записей и происходит обновление списка (GET http://localhost:7777/notes).